[TG] 90後TG新群

又黎了～～～新TG群招人
90後嘅巴絲都歡迎快D加入我地啦

填完會有專人加你入谷

推

唔加人？

豆爺你個朵咁臭仲開post?

你ac係乜？

填唔到既